而家人情公價幾多？

酒店同酒樓各幾多
突然收到炸彈

200

對上一次飲已經係800 酒店 600 酒樓

好耐無去飲 我諗大概酒樓800 酒店1000？
不過佢whatsapp請帖就理撚得佢啦

keep住呀

年幾兩年前酒樓都已經800 而家無1000都800啦

影低1000send返俾佢囉

Whatsapp咁無誠意，唔去咪得。

佢whatsapp俾人仲想人現兜兜送錢？
錢都慳返。

政苦話經濟差過沙士 一舊水比多啦 whatsapp請帖咪五折

咁撚無誠意？唔係今晚呀？
係咪唔夠人先搵你攝位

美心酒樓 $0

隨心

11月去過2間酒店 一律1500

1500
咁我唔去了

美心系：攝張光復香港時代革命則可

1k

黑警另計 $101

報紙

我用支付宝封一千利是

高質

利是寫新婚快樂is ok
快樂無價

500

蘋果日報

話晒朋友一場
人地又咁有誠意whatsapp俾你
係咁意Whatsapp sd番2千蚊人情啦

澳門人情幾多

128 維園見

唔知 我無咩朋友 無人請我飲
對上一次去飲都幾年前
而且唔係請我 係我媽咪叫埋我去

想睇番幅圖

你想我自爆姐…

睇下邊個擺
狗仔結婚咪封個501畀佢

20

飲過咁多餐，
未試過俾人whatsapp派帖，
樓主個朋友真係極品

封一蚊加張612收據算啦，
幫佢積陰德

100

612
721
101
1111

用日圓比

酒樓500 酒店800

聽人講就2000，我開頭都以為自己聽錯

我都係
求大家唔好推高個公價

800

咪撚推高個價啊

一舊水

Wtsapp請帖就睇下對方咩人，熟人既先屌9佢做咩咁無誠意，去到比返正價 酒店1000 酒樓800啦，lunch擺就酒店5-800都得，酒樓300就算
唔熟既直情話唔得閒

1208

叫佢whatsapp埋張餅卡

唔太熟呢個價差唔多
酒樓800
酒店1000

800 酒店 600 酒樓
樓上唔好做壞規矩

藍$0
狗$0
美心$0

101學ming仔

黑心美心文宣一張

有幾熟呀，唔係好撚熟個啲咪wtsapp返人情算囉，wtsapp俾帖仲想人哋俾人情老撚奉咩

一月嘅時候，酒店就1200左右，依家市道差，就蘋果日報，加埋whatsapps出帖，咁無誠意，文匯報算啦

我哋一齊玩 即場拆人情

睇藍定黃，藍絲就蘋果日報

WTSAPP 通知炸?
點樣派帖法 我都未試過

佢幾時結婚？

Wtsapp比帖我覺得又冇咩野
係冇print出黎姐
Print完都掉架啦

如果樓主覺得有野即係你都唔想去啦
覆佢唔得閒慳番千零蚊好過啦

影返啲錢比佢

請善用不推文回覆

我最近酒店600 酒樓400
問過晒朋友

飲得開心d

我比現金 1000好似完整d
500 比人屌
800 = 500+100+100+100 好似好寒酸咁 爭果200都唔1000埋佢
不過1000係我極限 第時唔理通脹都係1000
你賺你蝕唔關我事

$5000, 分50年期，如果仲一齊。

而家經濟唔好，可以減兩舊

10月去迪士尼酒店
幾個fd 每人封2000
食自助餐

得知人頭成本大約千到尾一個
淨係搵公仔影相都成萬蚊

擺酒帖都無，陣間話你無帖唔入得都似

whatsapp番捐咗錢嘅收據

好熟既朋友 我比3800
唔熟既 酒店1000-1200 酒樓600-800

扮睇漏左？就咁send張野話黎就黎咩

認真一千至千五

b

跟我做
係銀包拎800蚊出黎（或者你大方d拎1000都得）
放係枱 拎個電話出黎影d錢
Whatsapp返比你朋友
收返埋d錢
禮成

煌府應該800？

酒樓我仲俾緊500
dllm食埋啲野衰撚過我夜晚去叫小菜

黃店$1000
藍店唔撚去

會唔會玩即場拆人情

狗：攝張不反對裝修通知書比佢

800 吧

陰屍紙

狗 $1

下次去比番double得啦

咪撚理佢啦
Whatsapp請帖都做得出

唔好畀文匯咪要買佢份報紙 咁當然喺蘋果日報喇

梗係去啲社區中心執啦，好多社區中心有得執

回覆話唔去，唔得閒加冇錢
你放得上連登問，都唔慌會friend得去邊，理撚得佢

friend果啲唔洗理公價，1000-3000都俾過
我俾得開心，佢收得開心

寄帖之前無問過你?

照去，然後call 食環話衛生有問題

原來拆完人情仲精彩

公價我唔知，我淨係知去club one飲既話$500都比多，lunch buffet既話$300都唔值

推哩個

我想問點解收左帖就要去？

cheap雞酒樓$800 連鎖婚宴酒樓$1000
酒店$1200 貴啲嘅酒店/熟人$1500

send 呢個俾條撚樣

中式一圍兩萬 酒水四千
自助人頭計1500
btw 擺得貴老奉俾返成本咩
實賺嘅有咁大搞咁大啦

0

熟就800啦
唔熟就100算啦
利申：試過 中同成班請曬

$1

已讀不回 慳錢慳時間

影張相姐
俾1皮都得

塞報紙算啦

128

如果club one lunch 擺呢？
朋友就快結婚，第一次去飲唔知應該俾幾多

是但啦
攝張新婚快樂落利是封鬼知咩
又唔洗寫名

咁hea都叫冇問題

Whatsapp 派帖
都好多年無搵啦

唔出席 六舊水算

+1

老友畀多多都所謂
成日見嘅Fd就畀公價or以上
普通fd就畀公價or以下
好少見嘅人就畀500
幾乎冇乜聯絡嘅畀100

槍殺人

奶共尼不了

捐錢送收據算

上一次721
再一次831
再一次1001
聽日去飲1208

唔係隨心？
不嬲入500算

咁冇誠意
一蚊都俾多佢

其實我9up
大家唔好再推

上次去酒店500

拉

幫手拉 唔好熱門

或者寄俾佢 寄失

等到＃14先出現

唔明咗好耐
點解人哋結婚我要俾錢
係條仔定條女我有份？
唔係應該係佢哋結婚請我哋食餐飯咩？
如果一心想回本，有人分擔酒席錢
咁同做show收錢有咩分別？
請唔起咪唔好擺
定係我有咩誤會咗？

利申 從來未去過飲
請都唔去，帖都唔收

$4000-$6000

仆你個街 一舊水?

大家真係fd既
點會因為冇印張帖出黎比我就嫌三嫌四
況且你真係會在意張實體帖咩？轉頭咪天係掉落垃圾桶唔好話我話
公司叫人去annual dinner都係email啦
我又冇見人話hea

Payme link比佢囉

payme 利是

認真問，半島擺下午自助應該要做幾錢人情，同事

3000

你WhatsApp send 10張1000比佢
完美

中國人文化黎

依家經濟差過沙士，俾$500好合理

熱門已上

$500
係佢「請」飲

咪唔撚好去囉咁樣wtsapp請帖都唔方熟啦

屌你個閪
推128 好冇
不推文係咪咁難

$800

年年都要飲幾餐 夠買部iPhone

推

酒店2000

上次去個個話俾千五 跟住有條仆街話千八好聽d
之後人人千八 同事結婚 cls

不愧係90後廢青

連基本傳統禮儀都冇 咁不如擺酒都慳返啦

Pull

有差佬攝報紙做人情，可以學下

長輩緊係要派啦
作為90後人地wtsapp softcopy比我真係冇所謂喎
印張野出黎就係為左show你有禮儀？唔好玩啦2019年啦

無帖理鳩佢理

whatsapp請帖五折

2019年啦仲擺酒？

上facebook轉status同人講你結咗婚咪算囉

2019年啦

幫幫手
抽中amazon贊助你人情又點話

最近有同事都準備結婚

擺lunch 好似人情係平d？

比幾錢好 好熟就唔算 唔熟都唔算 大家同期入職

諗住1500/2000 會唔會做壞規矩

7.21/8.31

我都有同樣諗法，熟既都話比多d大家開心，但點解依加人情要有個公價咁？你請我都係想我見證同祝福啫，話明‘請’飲，要我比成本以上，咁同鋸我有咩分別？呢排收得帖多，比到窮... 真心有錢我想捐比立場，傳真社，守護孩子，國難而唔係比哂人情自己都唔夠洗

搵張紅紙寫 白頭到老

一睇就知樓主應該無乜朋友個類啦

證明me not chinazi

係嫁，禮金過數落戶口得啦。
過大禮d椰子紅布咪又係掉，折現算啦。
睇下外父外母會唔會屌鳩你

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

whatsapp？唔使去啦

網上直播擺酒咪算數

影低8舊send比佢

Cls 勁無誠意

同佢講今次唔得閒 下次再到

比d誠意Sd個emoji啦

💸

屌你老母 WTSAPP

都唔方熟得去邊 俾我就唔撚理佢

最小酒樓800 酒店1200

仆街囉 去左3次都無比過人情

所以真係唔明點解仲講得出「請」飲，依家邊個請邊個？
同埋一直覺得，叫全世界恭喜自己睇下自己有幾幸福真係老尷到一個點尤其是d港女，一世都冇做過明星所以想個日靚盡威盡佢
聽好多人講搞婚禮賺到錢添

拆咪拆，你可以落第二個藍絲名，擺低就走

都係睇酒店同食乜
如果lunch buffet 都要1200位
你封500 新人會好慘

四個字 光復香港

加1000蚊

如果有人去得酒店但只畀＄500呢我都會鄙視佢，因為去得就唔好咁cheap唔該，但唔會可憐對新人囉，咩叫人情？畀係人情，唔畀係道理，冇錢學咩人擺酒結婚，咩叫「請」飲？我請對新人飲？

岩岩有黑警朋友結婚包左2k
利伸：叫佢唔好做黑警死都要做，吵晒大架
本身諗住唔去
但諗諗下朋友大過政治

唔去都要做人情

咁樣？